<ar>
2.2:
تم ضبط الأمور بسرية. قد لا تلاحظ أي شيء مختلف بشكل واضح في التطبيق، ولكن توقع أن يصبح كل شيء أكثر استقرارًا.
</ar>
<de-DE>
2.2:
Wir haben hinter den Kulissen einiges verbessert. Vielleicht hat sich für dich auf den ersten Blick nichts geändert, aber stell dich auf eine stabilere App ein.
</de-DE>
<es-ES>
2.2:
Hemos estado optimizando los detalles técnicos. Es posible que no aprecies cambios en la aplicación, pero tendrás una experiencia más estable.
</es-ES>
<fr-FR>
2.2 :
Nous optimisons les réglages en arrière-plan. Vous ne devriez pas voir de changement notable, mais vous profiterez d'une application plus stable.
</fr-FR>
<iw-IL>
2.2:
ביצענו כמה תיקונים במנוע. אולי לא מבחינים בשום דבר שונה באפליקציה, אבל אפשר לסמוך על ביצועים יציבים יותר.
</iw-IL>
<id>
2.2:
Kami telah melakukan sejumlah peningkatan sistem. Anda mungkin tidak melihat dengan jelas perbedaan di aplikasi, tetapi segalanya akan lebih stabil.
</id>
<it-IT>
2.2:
Abbiamo rimesso in ordine le cose. Quindi non noterai nulla di palesemente diverso nell'app, ma tutto sarà più stabile.
</it-IT>
<ja-JP>
2.2:
内容をチューンアップしています。アプリの見た目にはっきりした違いはありませんが、安定性が向上しました。
</ja-JP>
<ko-KR>
2.2:
밖으로 보이지는 않지만 여러 가지 기능을 새롭게 추가했습니다. 앱에서는 명백히 달라진 것이 보이지 않을 수도 있지만 모든 것이 더 안정적으로 변할 것입니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
2.2:
We hebben onopvallend heel wat verbeterd. Het lijkt er niet op alsof er heel veel is veranderd, maar je kunt ervan uitgaan dat alles een stuk stabieler is.
</nl-NL>
<pt-BR>
2.2:
Fizemos alguns ajustes embaixo do capô. Você pode não notar algo muito óbvio no aplicativo mas tudo está mais estável.
</pt-BR>
<ru-RU>
Версия 2.2
Мы внесли ряд технических исправлений. Внешний вид приложения не изменился — повысилась надежность работы всех его функций.
</ru-RU>
<sv-SE>
2.2:
Vi har förbättrat saker och ting i bakgrunden. Du kanske inte märker någonting annorlunda med appen, men du kan förvänta dig att allt är mer stabilt.
</sv-SE>
<tr-TR>
2.2:
Arka planda bir takım değişiklikler yapıyoruz. Uygulamada bariz bir farklılık görmeyebilirsiniz fakat her şey daha istikrarlı olacaktır.
</tr-TR>
<zh-CN>
2.2：
我们一直在优化后台内容。您可能会发现应用程序在外观上没有明显变化，但是一切操作都会变得更加稳定。
</zh-CN>
<zh-TW>
2.2：
我們已經在內部進行若干微調。你可能不會發現應用程式有何顯著差異，不過一切應該會更穩定。
</zh-TW>
<en-US>
2.2:
We’ve been tuning things up under the hood. You may not see anything obviously different in the app, but expect everything to be more stable.
</en-US>
