<ar>
2.3:
* فرز البحث المضاف حسب تاريخ الإنشاء وتاريخ التعديل وأبجديًا.
* محفوظات البحث المضاف واقتراحاته.
* تم تحديث تصميم قفل رمز الوصول.
</ar>
<de-DE>
2.3:
* Sortieren der Suche nach Erstellungsdatum, Änderungsdatum und alphabetischer Reihenfolge hinzugefügt.
* Suchverlauf und -vorschläge hinzugefügt.
* Design der Zugangscode-Sperre aktualisiert.
</de-DE>
<es-ES>
2.3:
* Se han añadido opciones de ordenación de las búsquedas por fecha de creación, fecha de modificación y alfabéticamente.
* Se ha añadido un historial de búsquedas y sugerencias.
* Se ha actualizado el diseño del bloqueo con contraseña.
</es-ES>
<fr-FR>
2.3 :
* Ajout du tri de la recherche par date de création, date de modification et ordre alphabétique.
* Ajout de l'historique de recherche et des suggestions.
* Design du code d'accès de verrouillage mis à jour.
</fr-FR>
<iw-IL>
2.3:
* הוספנו מיון חיפוש לפי תאריך היצירה, תאריך השינוי וסדר אלפביתי.
* הוספנו היסטוריה והצעות לחיפוש.
* עדכנו את עיצוב הנעילה של קוד הסיסמה.
</iw-IL>
<id>
2.3:
* Menambahkan pengurutan pencarian berdasarkan tanggal pembuatan, tanggal modifikasi, dan menurut abjad.
* Menambahkan riwayat pencarian dan saran.
* Memperbarui desain kunci kode sandi.
</id>
<it-IT>
2.3:
*Aggiunto l'ordine di ricerca per data di creazione, data di modifica e ordine alfabetico.
*Aggiunti cronologia di ricerca e suggerimenti.
*Design del blocco del PIN aggiornato.
</it-IT>
<ja-JP>
2.3 :
* 作成日、変更日、アルファベット順による検索の並べ替え機能を追加しました。
* 検索履歴と候補を追加しました。
* パスコードロックのデザインを更新しました。
</ja-JP>
<ko-KR>
2.3:
* 생성 날짜, 수정 날짜 및 알파벳순으로 검색 정렬을 추가했습니다.
* 검색 기록 및 제안을 추가했습니다.
* 패스코드 잠금 디자인을 업데이트했습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
2.3:
* Sorteerfunctie voor zoeken op datum van aanmaak, datum aangepast en alfabetisch toegevoegd.
* Zoekgeschiedenis en suggesties toegevoegd.
* Design van pincodevergrendeling bijgewerkt.
</nl-NL>
<pt-BR>
2.3:
* Adicionamos ordem de pesquisa por data de criação, data de modificação e alfabética.
* Adicionamos histórico de pesquisas e sugestões.
* Atualizamos o design da tela de bloqueio por código.
</pt-BR>
<ru-RU>
Версия 2.3
* Добавлена сортировка результатов поиска по дате создания, дате изменения и по алфавиту.
* Добавлена история поиска и варианты поисковых выражений.
* Обновлен дизайн блокировки с помощью пароля.
</ru-RU>
<sv-SE>
2.3:
* Lade till söksortering efter datum skapad, datum ändrad och bokstavsordning.
* Lade till sökhistorik och förslag.
* Uppdaterade designen på lösenordslåset.
</sv-SE>
<tr-TR>
2.3:
* Oluşturma tarihine, değişiklik tarihine ve alfabetik sıraya göre arama eklendi.
* Arama tarihçesi ve öneriler eklendi.
* Parola kilidi tasarımı güncellendi.
</tr-TR>
<zh-CN>
2.3：
* 添加了按创建日期、修改日期和字母顺序排序的搜索。
* 添加了搜索历史记录和建议。
* 更新了密码锁设计。
</zh-CN>
<zh-TW>
2.3：
* 新增依建立日期、修改日期和字母順序尋找的搜尋排序功能。
* 新增搜尋記錄和建議。
* 更新密碼鎖定設計。
</zh-TW>
<en-US>
2.3:
* Added search sorting by date created, date modified, and alphabetically.
* Added search history and suggestions.
* Updated passcode lock design.
</en-US>
